我老母俾人呃咗兩百萬HKD

是咁的，小弟頭先上創意台見到有個屋企人整成童年陰影嘅po發覺有唔少人分享自己老豆老母d嘢，我發現大部分父母都係寧願信外人唔撚信自己仔女架 而我都有類似嘅情況想擺上黎俾大家睇下，先講下background ，件事發生係呢半年，我今年廿歳，話說上年十二月左右嘅時候我老母學人開Facebook 今年一月左右嘅時候我咁啱見到我老母部手機好多英文message寄過黎，咁我都覺得唔對路，一問之下，原來係佢上網識左個白人，聽講係美國人，住英國，去左泰國做生意，跟住唔知做乜9護照問題被拘留咁，又話咩銀行被泰國封埋而家唔上唔落，因為銀行問題外國d朋友都冇辨法，想問我老母借3000美金應下急，條友add我左我老母先一個禮拜...咁我梗係話唔好呀，詐騙黎架，跟住幫佢同條友傾，條友知我老母係超級耶撚，係痴撚線個種，每日念經成粒鐘，有時去絕食，仲要人地聖堂開會佢唔知點解有份 ，咁條友居然send耶穌個樣過黎話咩睇在佢份上之頻 咁我即刻笑而不語偷偷地幫我老母block9佢之後扮話可能人地知呃你唔到block左你，點知呢個先係噩夢嘅開始...

今年四月尾個時，有一日朝早我老母突然拍門叫醒我話咩十萬火急要我幫手，一問之下原來係佢居然unblock 左條友，add左條友whatsapp ，佢話個條友d＂朋友＂係咁同佢講話佢好好人架信佢啦乜乜柒柒，我老母居然信左，佢話而家d錢hold 住左要借多6000美金先可以還之類個d，再問原來已經借左接近200萬港幣，咁個刻我真係想跳樓死撚左去，原來佢銀行過數過得太密，要用我account幫佢，咁我冇理佢，但係之後唔點解佢又過到6000啦，之後我扯住佢叫佢一齊去報警，佢居然話同個條友好熟架，傾左好耐 ，就係呢一刻，我呢世人從未試過咁想打我老母，佢過多陣先啦，話唔定佢會還，其實個刻我已經覺得拉唔到，我已經接受左屋企永遠冇左200萬 ，過多排條友話還，俾左d網上銀行資料我地叫我地自己transfer，咁條友叫我老母轉一百萬美金，因為以後仲會叫佢借，咁我老母就唔貪心嘅，剩係攞番自己d錢連息，之後冇幾耐銀行mail 過黎咩咵州轉錢，違反乜乜法，要我老母俾18%費用6000usd，之後條友扮無辜咁話唔想自己筆錢on hold 想快d解決，之後俾左三個account我老母，每個入2000，三個地址都係泰國 ，咁我真係忍唔住屌鳩我老母，醒下啦，你俾人呃撚左兩球呀，屌你，仲未醒，要俾咩咵州費都suppose俾銀行啦點會俾三個唔同account 仲要係泰國，下刪一千字，原來佢仲問左我姨媽借左十幾萬，之後我頂唔順搶左佢電話報警，去到之後備案我唔入得去，但佢同我講d佢諗住俾佢條友d資料俾警察睇個時，警察話得啦唔駛啦，假架 ，去之前仲話唔會嘅唔會嘅，唔係警察出到佢都唔信，你睇下，你唔信你個仔呀嘛，你而家抵死啦，兩球呀！

其實件事都過左幾個星期，我而家都仲係悶悶不樂咁，講真呢件事我真係唔敢俾老豆知，屋企唔算有錢，老母冇返工，老豆就退休，成身都係病，驚佢頂唔順 ，d相同埋其他資料我遲下會upload 上黎

報警

仔細望多咗望 原來入咗創意台

MILF

第一次開po唔知揀咩台好

又回帶？

真架，一陣間我upload返d相上黎

創意台 抵撚死

財到光棍手
重要條友唔似喺香港境內, 收得皮

我覺得最尾果段做多左

唔記得補充一點條友打俾我老母個時我聽到d口音you must try個try字卷撚到 一聽就知南亞狗

除左話你老母真係戇撚柒鳩之外 真係冇野好講 錢又比人呃哂 報警都冇用啦 你老豆真係慘撚過做狗

好撚難睇

屋企無返幾千萬都唔會借200萬比人
仲要陌生人

如果係真 得罪講句你老母真係冇得救

拎埋自己老母出黎玩
樓主好波

恭喜你

比我就del撚埋老母facebook acc

呢篇野似層相識wo

創意台真係創意台
攞埋自己老母出黎玩
樓主好野

樓上幾位話攞埋自己老母出黎玩係咩意思 ?
睇唔出有咩假膠味 google search完全冇類似文章 只係開錯台咋?

痴撚線

點解d錢咁易搵

咁就兩球

老母一係要醒到仆街，一係要蠢到仆街。我老母唔好話同鬼佬談心，連覆中文Email都有難度，轉帳去外國更加無從入手，呢種蠢女人可能俾人呃好多買餸錢，但起碼唔會呃到首期錢。

講故台

又長，精簡少少啦

唔係想笑你老母 但係智商會唔會

一定佢打既英文就知係南亞狗
美國人點會用埋 my dear, good man
咁柒既字

Too long didn't read

Btw 排好版再post啦屌你

我係你就即刻斷絕母子關係

好似睇過咁

有200萬 比人呃 ， 有唔小貨啦

屌 又回帶都有咁多人唔知

唔死冇撚用啦認真

樓主老母 可唔可以借錢比我 我一定還

借埋樓豬老母俾你都仲得

give me too plz
BTW 樓主是有錢人家呢

樓主咁都忍得住你老母，
成兩球，比着我一開始知佢過錢已經鬧到佢癲，扔爛佢電話，再鎖住佢喺屋企
仲點會慢慢氹佢

認真

我老母比人呃左60萬

手段一樣

我曾幾何時想我老母去死

冇用架
中女中左情伏會死

見鬼佬就出水

佢就黎坐得等關愛坐架啦屌

你班仆街可唔可以咪撚quote成撚曬段野啊 唔quote係咪講唔撚到啊 仲要淨係講得一句要我碌咁多下

拉唔拉到？

我果陣直頭逼我老母入院

出番黎都過數

兩年黎 佢周圍借錢 還到仆街先叫醒醒地

警又報過 根本冇用

唔得
一睇就知全部假資料

帶佢睇精神科啦 再唔係測下智智

商

唉，dklm

我有日同我細佬跟埋去銀行
阻佢入數 同銀行職員講埋

結果佢係一班人面前鬧我不孝 阻佢尋幸福

我真係好想我老母死

樓主
我勸你抽離少少件事

有啲野真係阻止唔到
投入件事又阻止唔到只會傷害左你自己

我呀媽應該純粹係聖母上身，因為條仆街特登迎合我呀媽嘅生活喜好去塑造出一個四十幾歲已婚耶撚（我老母好信），有個女，有隻狗（我屋企有養狗，呀媽成日po相），不過今次之後我真係好撚憎耶撚

唔好比佢揸屋企大數有冇用？

你呀媽會唔會分享埋你啲家庭照 仔女相
個人資料 身分證 地址之類？

我老母閪汁上腦影哂上面講果啲野比個騙子。

唔明，佢俾咗佢個銀行acc俾你登入?如果銀行係真錢又係真，咪已經成功拎返啲錢。定還是銀行網站係假?

當你真先。得罪講句，你老母呢幾十年可以話無做過人。

佢有影銀行過數單俾條友，上面有address ，同埋好似send左佢自己passport俾條友，我呀媽完全冇個人私穏觀念，睇佢用華為手機就知

我好心痛我呀爸

我地由細到大上開網見慣咁多假野梗係知大把依條撚樣明呃錢

有啲老豆老母幾十歲結左婚成世人咪另一半同仔女，朋友都無個，電話都唔多識用，警訊新聞又唔睇，突然間有條友咁好傾你話點樣唔中伏?

唔好話我黑心，真係抵死，做左幾十年人少少警覺都無，信親教九成都係Short Short地，剩番一成正常既就入去食女，依家老母無錢喇，比家用啦

個website係假，上面我第一幅圖度有個銀行網址

兩老自細都好錫我，我都諗住唯有比d心機讀書大過養埋佢地

點解好似睇過

搵到了 http : // capitalinvb . com / index . html
dllm個網假撚到仆街都唔覺有問題
有無個acc，post上嚟比我入去玩下得唔得

如果係我實嬲撚到去秦國買起佢算

屌你
第一張email啲英文錯到九彩
排版格式又衰

肯定又係騙徒筆下黎

耶撚不嬲on9
唔撚緊要啦 一切都係神為佢安排嘅

樓豬同老母都係戇鳩

係唔係discuss假文都好啦，以事論事，咁撚蠢係唔配有二百萬

耶撚on 柒9是常識吧

弱智嘅係唔應該管錢，由今天開始，充公阿媽全部資產，每月只係俾番$3000零用/家用佢洗。戶口/信用卡全部取消，只剩一個你同佢的聯名戶口用來出家用/零用，仲要兩個人簽名先拿到錢嗰種，提款卡一張。

通報佢所有親戚/朋友唔好借錢俾阿媽，因為佢剛剛俾人呃咗兩百萬。

我老母又係好蠢 唔信自己個仔 淨係信自己既街坊朋友
投資埋d垃圾用左70萬

點解你仲可以咁冷靜

叫你老母買人壽然後死撚左佢

屋企唔係有錢 你老母又蠢 都可以有200萬渣手

你唔送你老母去見耶穌都唔得

開另一個ac扮係john既仇家
話john差佢好多錢，叫你老母咪俾佢呃

200萬正常響8，90年代打份工既到依家都有啦

老母都好撚on9

我老母係wechat到識左個蝻亞仔，日日互flirt，見埋面上埋屋企仲成日買野比佢接濟佢
當佢叫鴨算

慘

如果係真就凳樓主慘
btw
able要前面加個be先做到動詞
they might be able
We are not able to

如果係真
希望伯母跳樓死啦
身為人類一份子都覺得羞恥

你以撚為
我老母比隻美容狗呃撚左三十萬（佢本身無咩資產 全部家用咁濟）
隻美官狗好好心咁教佢申請一張又一張卡黎碌
月結單佢又唔識睇 有張每月五千 原來還緊min pay都唔知
又將我出黎做野 搵幾錢 怫乜柒柒都講人知

最撚仆街係佢又係幫住條死𡃁仔
條友比我家姐屌左句就潛撚哂水
無架啦 而家全家無人理佢 有咩搵番佢個「親生仔」

你老母而家冇人冇物抵撚死，
唔好心軟

唔識英文咪學人做grammar nazi啦屌
動你老母詞咩

有時候肥你哋有著個咁撚蠢嘅老母真係會好想死

崇洋係咁架啦 高貴既白人點會呃你

點解咁多老母信？

叫你老母俾500萬我，我俾佢同耶穌單獨會面15分鐘，傾吓俾人呃咗200萬咁蠢點算好

你以前係咪有開過post講過，你老母做啲嘢好熟口面，好似睇過咁

樓主做得出先奇
老豆都未知情

你有無話你老母 ？
日日互flirt 怕遲早有帽事
不過真喺好奇怪 我早排都幫老母新開咗Facebook
有個奇怪男人主動message佢 讚佢好體面 做過朋友咁 我見伏味濃即刻block咗佢

我老母又係,信佢個朋友 玩d咩網上虛擬金幣冇左廿萬左右, 用下個腦都知啦, 仲要山長水遠呃佢去深圳玩,
連share 下都唔肯, 而加個上家呃夠錢去左美國啦
自己仲on99咁 唔信我
一開始個陣 我同左佢講 係呃人 唔信我, 我知既已經係廿萬 唔知既都唔知幾多

OP 同條友message仲係到扮好人，咩might not be able to help you, Find consulate，仲比機會人地解話

直接話知道佢係fraud，話一豪都唔會比佢，叫佢fuck off咪冇手尾跟

好耐架啦呢啲騙局

最諷刺既係, d外人呃佢地個錢就唔係錢
自己仔女問佢拎錢就係錢

屌 益撚左d南亞狗
你老母唔死冇用

我老母就係咁

樓主教識左我一個道理，

如果發生呢d事，一開始就要拉老母去警署

老母 仲要信耶撚
慘

呢d騙徒真係好撚仆街，利用人地既無知同埋好心，不停呃9人錢

即刻趕你老母出門做雞還錢

其實而家啲長輩或者細路真係唔好用智能手機同社交平台

年中啲啊伯玩wechat搖到啲女番黎又比人呃
女嘅識到啲鬼佬又發花癲
見過啲細路識左啲點數黨比佢恐嚇就驚到係咁買點數

登樓主慘 兩百萬無左嫁喇 盡力點醒你媽啦

老豆咁岩發現到就三十萬 發現唔到真係多多都有

一開始同佢講 仲要笑笑口 覺得我地講笑
到後來好似覺得我地無啦啦小事化大 搞鳩佢同佢「朋友」
我地全家除左佢 喊撚哂又訓唔著 佢仲成舊木咁訓到扯鼻寒
最後我老豆大佢話離婚 佢怕無人照顧先交戲比兩滴眼淚

無架啦 比d仆街洗哂腦 外人對佢先係最好最真心
雖然咁唱自己老母好似好賤
但成個過程係覺得呢個湊左自己廿年既女人好撚陌生

Philippines

d 泰仔咁就呃到2百萬

呢類嘅代表人人物係咪小甜同陳生

乜咁多巴打老母比人呃 我之前都有開過po講

原來世人咁多蠢人
咁辛苦返工做咩

日日上網呃人
釣大魚好過

點解可以咁撚堅持借比陌生人，你老母真係蠢到加零一
Btw, 咁你宜加屋企經濟狀況點？同埋你老母點解決無撚左兩球

呢個係主比你嘅考驗

你老母仲有冇多二百萬？
我可以扮關懷氹佢拎埋出黎，然後過入你戶口，咁佢冇錢就唔會再做豬閪既事

媽子比人呃左百幾二百萬（自殺走咗）
而家老豆比人（用美色）呃緊成副身家（成億）
仔女叫佢小心就屌鳩我成日喉住佢家產
親戚叫佢小心就話個女人唔係貪錢既人來。

利申：生活僕素，鹹魚青菜白飯，冇錢買車。因為老豆的錢從來唔拎出來用。

點解正常人會比人呃 真係唔撚明

好驚我老母又係宗教撚

其實點解會厄到
d 銀行account 有晒名又盛

第一句是咁的，已經可以負評上頁

算啦 係神既安排黎

點解可以咁撚柒蠢

親朋戚友借兩千唔還都可以屌晒鬼咁聲，
諗唔到真人都未見過嘅點可以兩球野咁借比人

忽然覺得有個自私孤寒嘅老母不失為一件好事

我老母同你個故仔差唔多
不過佢比人呃少d
25萬 屌你老母
話佐你比人呃都咁撚蠢
唉

互勉之

一切都係神既安排，2M就拎唔返買個教訓啦

[black]抵啦屌你老母[/black]
呢d on9老母唔死無用

一早就大巴大巴車醒佢啦

有時你諗吓你舅父即係你媽子既細佬
姊弟情，可能佢地既童年都係好好，家姐照顧開細佬咁
如果你係家中長子，你有細佬妹，仲要好friend,你大個咗有咗自己家庭
你都可能個幫自己親細佬妹而又唔會計較

你老母閪痕呀

樓豬有排養老母

連登好多老母俾人呃
我也是其中一個

你睇下你幾失敗
條蝻識你呀媽無耐已經識投其所好 搵耶穌呃鳩佢 點解你唔用返同樣方法 帶佢返教會搵神父打鳩你老母 又或者一早扮耶撚昆哂你老母啲錢先 呢家你老豆真係多得你2個唔少

個細佬係對家姐好
就唔會乜鳩都問家姐攞錢啦戇鳩

我老母同你老母一樣係瘋狂耶撚

有次有人打黎話綁架我個妹，之後比把女仔聲佢聽，又喊又叫咁，然後佢電話真係一直打唔通

我老母好騰雞咁樣走去銀行話要提50萬(好似係咁多)，銀行果個人問佢做咩提咁多現金，老母答我等錢洗，收到個電話，要寄比人，一定要今日寄，去隔離間找換店特快咁寄返大陸

銀行職員聽到覺得唔對路，錢比左我老母，然後暗中報左警，d差佬後來去間找換店鎖住筆資金唔比走。

最尾搵到我呀妹，發現係騙案，好彩虛驚一場

另外有幾次都係因為老豆性格好多疑，乜都唔信又成日鬧我老母蠢，所以先冇比人呃

見過都未必比啦 成200萬
完全唔明點解可以比錢一個完全未見過既人
有時真係覺得耶撚特別蠢

呃人地老母會唔會變成繼倫敦金後又一新既流行騙局

D錢係我老豆辛辛苦苦搵返黎架，我老母冇返工

笫一次開po

再鬧媽子都冇用
錢已經拎唔返啦
平復返佢心情安慰佢
講句：你還有主呀！

我仲係學生黎，冇咁大權，跟著我諗住暪我老豆一世

巴打小心呀班契弟冇性架，我老母係咁同佢地講家破人亡老公離婚佢地居然叫佢問借再借比佢

乜都唔做咁你等老母下次再比人呃
一陣中埋傳銷毒真係唔得你死

佢知自己比人呃左二百萬有乜反應

一開始我打算開條友波，但我老母搶番部機話唔好冇禮貌etc

平時慳慳埋埋而比人呃撚囇

巴打 ，你加油呀

好彩公屋窮
老母連兩萬都冇

人地通常俾人呃個d唔係單身女強人就係獨居老人，因為冇人理佢地，佢哋唔知，但我老母問完我都可以中伏呢點我先最接受唔到

食唔安訓唔落

呢單野已經攪到我抑鬱
又拆唔掂

咁佢比人呃晒抵鳩死啦 自己一d錢都唔比自己仔女

比D耐性再教育下你阿媽

你呀媽係聖母咁偉大就神早捐晒D錢做慈善啦, 點會申手有兩球借到比人

叫你老竇同你老母離婚啦

個兩百萬留底咪又係攞黎俾首期，點會攞去買車

睇錯200萬XD

D師奶一係就好豬，一係就好閪

嘩屌我老母都係 我以為得我一個有呢啲

日日新聞都有呢類騙案
怪你老母戇鳩啦

懵炳耶撚唔係應該捐晒啲錢去教會
乜仲有錢俾人呃

樓主屋企有冇樓 老豆退休金多唔多

好想打鳩你老母

後生仔捱生捱死連拎十零廿萬出嚟都有難度
另一邊班老嘢就數百萬當係碎銀咁俾外人昆哂去都得

咁老 仔都生埋仲想食洋腸
唔見佢幫下周街啲大陸乞衣
神愛世人

創意台

有樓嘅，一間自住，大陸好似有d物業，退休金應該冇乜

咁唔洗驚 你又冇兄弟姐妹 剩返都係你

唉屌，我老母都比條軟飯王幾年內呃左成球

完全明白樓主無論點屌都屌唔醒老母嘅感覺，永遠都覺得自己好撚醒，唔係比人呃緊

已經唔會再比家用養條軟飯撚屌

呢D只能話係自己ON居..
有單, N年前同2個FRD 合夥, 搞到間野有聲有色(行內出名)
之後其中一個慢慢搵方法夾外人搶埋2個FRD D客, 踢埋2個老細..

話比你老豆知啦,唔係你老母仲用到D錢遲D又有on9理由敗哂佢

哇，伯母咁偏心嘅

你d表姐唔會唔好意思架咩

大陸人多數係咁

樓主,我以為呢篇文係我開添
我老母同你差唔多,就黎層樓都凍過水啦屌

蠢女人生蠢仔
老母比人呃
兒子上連登尋謀士相助

原來咁多老母中招

我都冇上黎搵幫手，警都報左啦，純粹擺上黎share下，警下世，咪懶醒啦

啲錢既然係你老豆嘅，佢好應該有知情權喎

咁撚蠢
我係你真係離家出走算
對住啲咁on9老母生不如死

報左警就以為無事?條死鬼佬搵番佢咪又繼續送錢比佢lor

好似仲未見到過數證明? 真係過咗錢畀個網友?

好彩未按層樓

其實係咪所有老母都寧願信外人都唔信自己仔女

廿年前我老母都借左5球比我契爺啦
兩個禮拜就冇撚哂比哂何生，
到而家一個仙都冇還過

年經黎

係 信埋啲街邊三姑六婆 全家講野佢都唔入耳 對外人好過對屋企人 有時星期日老豆想family day食下早餐 永遠都係得我 女朋友 同老豆
老母自己走咗去同啲「朋友」食
佢真係冇野好 好在夠孤寒 試過幾次網上騙案都呃佢唔到 細個問佢拎十蚊買野食都屌到飛天
但佢有購物狂 間屋600呎有一半都比佢擺滿哂雜物 衫褲鞋襪廚具 咩都買 屋企鑊都有差唔多十個

1）篇文以前出現過 字頭可能改左
2）樓主爆埋老母真名

係咪一見人地係白人相就出哂水呀 同d厹一見人白滑大波大陸妹就中計一樣

好在有人老豆

咪on 9啦，硬係講俾老豆聽等個有權嘅管你阿媽啦
你都識講二百萬係你老豆辛苦搵番來，你唔講俾老豆知你對得住佢咩？

同呢篇新聞咁似嘅

女人 + 宗教 ，垃圾

你老豆娶左個智障人士

我想講,我老豆比人厄左唔止200萬,
不過手法唔同樓豬你果單,
厄左十幾年,而家仲持續咁厄緊,
警又報過,議員又搵過,傳媒又搵過,
完全解決唔到,我已經放棄左

我啱啱廿零歲讀完大學畢業
老豆比人呃咗600萬 按埋層樓
話就話借比人 救佢條命（話比黑社會困住
但就連借據都無寫
啱啱畢業就要幫屋企供番層本來住緊嘅樓

熟口熟面既原因唔係樓主開post 回帶，而係d 騙徒黎黎去去都係果幾招，d on9 老母又真係去信，上一代d 人發達只不過係因為佢地好彩食正知黃金時代，依加on99 咁比人呃晒有版你睇

係，因為佢地覺得自己食鹽多過你食米，實醒過你

我老母都好撚蠢

信人買number投資 輸2球幾
信人係大陸搞乜柒酒樓（但自己唔理） 輸30幾萬好似

望到佢真係好撚辛苦

上面投資個到
當時我初中
聽到佢講買左xxx萬 問鳩佢 居然同我講yen黎
我又天鳩真信佢

真心膠太多

你俾2百萬你老母？

Sorry 睇錯

睇晒咁多post.感覺係.

人生有一個生性既老母真係好幸運

有正常既父母人生已經贏左一半

好你少少，老豆呀哥穿櫃桶底拎左2m
我老豆平時又唔撚check數
到條仆街瓜左柴先知，問佢老婆又扮曬乜都唔知，追都唔知點追

蠢人真係唔配擁有咁多財富

耶撚係咁上下啦

好彩我老母本身錢都無多個，想呃都無

正正經經叫隻洋腸鴨一定冇咁貴

睇住做埋你老豆

正常嘅..
唔好話女人，就連男人都想俾白人鬼佬屌

正常你老母
死gay佬

見到呢啲post就好彩我老母唔識英文

唔識咪用翻譯軟件,左禁右禁咁哂精神都要同條仆街message,比條仆街tum到又比錢佢

屌我老豆老母啲錢又係俾親戚呃咗去
仲有老母又係信埋啲咩宗教同偏方 洗咗好撚多錢 講極都唔撚聽 好撚勞氣
親生仔女講極都唔聽但就信外人講既野真係會想打鳩自己老母

我係樓主，更新少少野，今朝我老母又同我講單野，我老母block9條友，條友係咁用新number打俾我老母，之前我老母on99 send個passport過去，而家條撚樣有我老母passport係手，要脅我老母，話佢個女就黎死，要15000，我而家好想大巴大巴車落我老母到
利申：我報左警架啦，咪再話我上黎搵幫手

屌佢啲英文, 好似孟加拉/東南亞啲閪屎國家咁撚on9
點會信佢係鬼佬

你老母真係蠢到無得救 蠢人學咩人用電話

我很想要你老母facebook

是旦巴介唔介意開個虛擬貨幣嘅名？我知我媽都係「投資」緊類似嘅野，好似傳銷咁要啲人係咁介紹朋友去玩，又要開埋啲on9幹部大會，鬧極佢都唔聽

Too long

就係啲個啦 屌

我可唔可以pm你

你老母閪痕

這老母不要也罷

以前d家長驚自己細老唔知上左咩網所以咪d唔知乜家長監控個d濕9野嘅，而家最好裝返個俾d白痴老豆老母

六十歳啦佢...

子華：幾十蚊就慳，幾百萬比左人

仲有呀，電話，地址，姓名，passport ，bank account number遮都唔撚遮就send俾人，屌你個腦裝屎架

啱呀，仆佢個街，我幾廿蚊去買玩具佢就鬧足我成日，自己就幾十萬幾十萬咁送俾人

伯友性生活如唔如意?
佢地有冇互send裸照?

我老母成六十歲你仲想點呀

幾多歲都可以有性需要 仲要對家係中佬 真係冇關?
你唔了解下只會俾人呃更多

我老母又係咁，成撚日信埋啲豬朋狗友，學人玩傳銷同炒大陸啲cryptocurrency，我google埋新聞證明係騙局嘅都唔信，蠢到仆街

我老母終極耶撚，之前我趁佢唔係屋企帶過女上黎點知俾工人姐姐報串 佢都鬧撚到我仆街，加上佢都成60歲仲send裸照比人？咪嚇我啦

唔識就咪搞crypto

我老母都係，唔係警察同佢講都唔撚信

佢仲話隻幣係國家支持，一定會升值 對cryptocurrency有些少認識都知中共冇可能會支持啦
btw隻幣叫做U寶，大家聽到屋企人講呢個term嘅話就好快啲屌醒佢地

【危险】小心优联万家传销币-U宝币

次次叫住佢唔好次次都唔聽，成日以為自己食鹽多過我地食米，次次都出事，次次都搵我地黎受罪，係咪on9呀你話

咁多位巴打記住，揀老婆大唔大波靚唔靚都冇所謂，總之一定唔可以娶個蠢既

如果唔係多多錢都敗撚哂你既

I know that feel

以為又回帶

巴打，你勸佢都要對症下藥
佢覺得你係仔，唔會聽你講野，你可以搵佢心目中既權威人士去講
佢係終極耶撚，你咪去聯絡下d佢信任既牧師/傳道人，同佢地講呢單野，叫佢地幫手勸你阿媽lor

講多樣野俾大家知，我老母成日以為自己好醒，計埋唒d師奶數咁，有一次，細個成家新年行年宵個d買野第一日會貴d，咁有樣野我好想買，好似係個d吹氣海盜刀個d，咁我老母就死都唔買，話過多幾日完過時再買，實平好多，把野先唔知四十蚊有冇 ，去到最後個日再去買撚駛呀，我老豆即刻串鳩佢，之後行多幾檔搵到，不過成六十蚊，跟住佢話貴到痴線死都唔買，最後我老豆再串鳩佢之後買左俾我，由個刻開始我已經comfrim我老母係冇得救

聽講佢結婚前唔撚係咁 ，我諗大部分有睇我個po嘅人都估唔到，我老母以前，廿幾卅十年前係教書架！

每次我同我老豆向佢講呢d野，唔只係詐騙，連日常生活大小事，我而家都唔同佢鬧，因為佢每次總會擺出一副係啦，得啦，知啦，哦，咁樣樣嘅口面同反應對我地，所以我每次同佢d兄弟姊妹講佢幾on9，每次佢地都幫我鬧9佢，好快鬧到佢收皮妥脅，但咁樣有意義咩 ，大大小小家事都要外人插手

有意義呀
起碼啲錢唔會畀人呃哂先

今次就係衰在我唔記得confirm佢係咪真係同條友斷絕聯絡，如果早知一定同佢d兄弟姊妹講
屌，要confirm佢有冇同壞人斷絕來往，我同教仔有乜撚野分別

巴打
試下代入你老母的角度先
自己信左一個人 付出左時間 心血 金錢
過左排俾屋企人質疑
如果我真係7左咪好冇面
只要條友最後真係還錢 我個仔就冇聲出啦
基於唔想衰 唔想認輸的心理
唔差在過多次數
你愈罵佢on9 佢愈唔想聽
情況會惡化

Sor啱啱先收工 我係絲 Bad to meet you

有其他on9苦主嘅仔女，或者on9苦主本人，都歡迎add我

我係佢過左成兩百萬之前一直唔知佢有俾錢，以為佢冇再聯絡，佢過完最後一次我先開行turbo屌9佢，其實Ching 你講得冇錯，佢應該係呢種心態，呢種心態我見到都燥底，攞d錢換尊嚴，d錢仲要唔係你嘅，食屎啦你

4個字

唔抵可憐

比多十個字你
可憐的人必有可恨之處